====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai pu ainsi participer au mouvement de l ' urbanisme tout d ' abord au sein de l ' État , à partir de 1967 et de la Loi d ' orientation foncière (LOF) d ' Edgar Pisani , jusqu ' à aujourd ' hui dans les collectivités locales depuis les lois de décentralisation de 1982 .
Tokens having emotion: [ État ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ État ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 1

